以後叫班黑警做23k

反正同細佢地9k果班一擔擔
直接叫23k啦

唔係25k

記錯sorry
咁叫25k

14k就真

Sorry叫25k先岩

有pt跳架喎

叫「毒販」直接啲囉

唔係講緊pt

25k易記
同佢地d黑fd一樣

以為你講23kg

25k